有冇一種思想係人生劇本設定係自己揀 ?

依個「自己」係一個形上物 , 可能係前世 或唔知咩 , 但就時空係自己揀黎出世 , 自己負大部分責

存在主義算唔算

我有兩個睇法

1 好似打機咁自己係主角。大部分嘢可以自己set（例如自己父母家庭背景）其他部分自動生成 跟著比自己入來呢個世界玩

2 呢個係一個好似online game咁本身運作緊既世界。你可以係擁有不參與選擇權或者被迫參與。因為世界自己run緊，你只可以揀/抽投胎（甚至有其他分配機制），而且會有bot